[最後27分] 利物浦 對 哈特斯菲爾德 3

慢到

咁慢唔好搶啦

頭香

最大穫係呢加唔work

next year is out year
u21+青年金靴
u17 2場hat trick

神軒呢2，3年 稍為上力少少
就多傷病 又打回原形咁

個u17 前峰 係時侯 再操大隻d

🔴🔴🔴

依d都無機會上一隊

我意思係 操大隻d 再借出去 再賣走

真係要下

長期用廢奴打假9 入波能力太弱....

我利 成日都傳中 ， 但有冇入過d 飛身搶點 ， hi一hi就入既波

有冇 傳媒研究過 綿龍進攻時既企位

好想知

預備組件Allan 踢成點
不如掉佢上黎改裝做盧卡斯2.0

BTK 卡路爾果期有

殘2.0

salah咪入咗兩球

有個衝點前峰 呢加就fatfat了

墮後組織掛 個戰術應該係放俾兩邊爆
問題係兩邊俾人mark 死晒

咁我地個前峰呢

真係衝頂應該係老母對曼城個球

問肥賓拎件Mitrovic 用下

你究竟明唔明我地個陣式係點
邊有前鋒

狜傳比沙拿果球都算係既

希望高普個Fd手下留情

(假) 前鋒綿龍

我愛樓主

個post

fifa 叫綿龍 呢類係唔係叫 創建型 前峰

笑死人咩 ，入幾球easyball

哨牙蘇一條友做曬入波助攻真是好屈

Lucas隊波今年好勁

今次唔講得我老母都入到
因為老母可能真係入唔到呢啲easy ball

創建 有 古 文 拉 三個都夠創啦

法國 謝隊做左u18領隊後 ， 多左青訓比人丁

上季都會用下奧力子 ， 今季借去力子 ， 留slk , 但又唔用佢 ，係咩意思

政治

無頭髮 唔靚仔
派膠一場一定比人反到仆街

唔識打扮唔踢得利

其實成日話傳中冇人頂, 但有冇諗過係人地放你傳中
出費奴就係想2傳, 拉空, 比翼插入, 咁翼就自然多左空位可以傳中, 同埋人地見你中鋒係迎左出去拎波先放比你傳中
如果有頂得同成日入禁區嘅中鋒, 翼就未必有咁多空位, 人地亦唔會放比你傳中

例如之前BR用250果期成日都傳中, 用BTK果陣就冇傳中, KK出卡路爾就冇傳中, 收起卡路爾就係咁傳中

咁中間會空番d , 有個古天奴係到wo ching

射撚死你

咁關費奴咩事, 費奴迎出黎拎波彈比翼/攻中, 咁一係翼直接入楔射波, 一係傳中, 咁呢個時候唔係應該要有中場入楔咩?
又要費奴做支點回波出禁區迎波, 又要佢搶點, 唔分身點做到

咁呢加 呢樣唔work 呀ma , 咁出個 搶點 埋門既前峰 ， 做波 交番比 左右翼 同古 ，有前峰搶點 ， 中場可以少d前插 搶點， 或等待時機先上 ， 咁我地中場唔洗跑到死死下

擺個前鋒去firmino 前面咪解決到個問題

踢12 個？

無得爭冠似係無文尼
多過無軒囉
利係聖誕快車已經收咗皮啦

點睇尋日兩隊利市又比倫敦落face

軒係講緊13/14 wo
果季佢狂執君子啲屎
君子就叨個波比so 7

睇錯野自膠

果年軒唔係傷 係攞紅牌停賽

人地係講緊似樣

摩西斯

多謝摩西斯

左上who

君子踩波車個年呀

屌, 我記得, 踢中Nasri 紅牌

跟本而家要個前鋒等波喂有用過廢奴打假九好多 salah 古 文尼 計埋 ox 個個都可以自己去自己造波

正正經經棟個SLK 打前, 有波就Shoot 算啦
仲妹下妹下

前面 問題好易就睇到 ， 係爸b唔肯變 ， 係中後場最難攪

1月買到中堅
我買利主場印I LOVE FSG

如買入英冠中堅又如何？

daddy是唔會屈服
要証明自己冇錯到

進攻就係最好既防守

人唔笑

垃圾利係fifa奪冠幾有喜感

其實唔係咁易, 之前咪試過唔出費奴出大師兄, 結果連組織都組織唔到, 攻勢都冇

史獨 我唔識講了

其實廢中黎左咁耐係咪都係得一個陣式433

第一季打4231

賣囉

冇價

一句講曬 廢奴唔撚識入波 理得你踢咩戰術

之前唔係西咸有興趣？

有市無價

0蚊都放啦

貼錢都放啦

Mario Balotelli: "I will never play for Liverpool again. The fans are incredible, but the board really is a disaster." 🤔

又會冇啦啦開聲屌FSG

咁如果賣左盤, 巴神仲番唔番來啊

Liverpool will explore the possibility of bringing Naby Keita to Anfield in January if possible, says @neiljonesecho

好似好憎高普
高普走可能有機

踢到咁
我係來比錫就早D放算

不遠矣

Phil Thompson: "We last had real solidity with Jamie Carragher and Sami Hyypia. Since them we've not had a really solid base to work from."

Phil Thompson: "As a CB the three biggest things are organisation, communication and concentration. They are bywords you use as a defender."

Phil Thompson: "We're not concentrated or organised sufficiently. We're making basic errors - when to back off, push up, to hold the line."

Phil Thompson: "If I could suggest something it would be Jurgen instructs one of his assistants to organise them from the technical area."

Phil Thompson: "I still believe we sold our best defender in the summer when Mamadou Sakho went to Crystal Palace."

Brewster: “I was at Chelsea from the age of 7 and I got to the age of 14 and I wanted a bit of a change."

Brewster: “Liverpool looked like the best opportunity for me to become a professional footballer so I decided I wanted the move."

Brewster on Liverpool move: “It’s the best decision I’ve made.”

Brewster on being on the bench v Palace: “I was on the bench and I just looked around and saw all the fans singing You’ll Never Walk Alone."

Brewster: "It was an amazing feeling and one I’ve never felt before to be honest.”

之前psg要佢就應該放

Wilson on injury in pre-season: “It was very frustrating for me because last season was a very good one on a personal level."

Wilson: “It’s important to stay mentally strong so when your chance comes you have to take it.”

Wilson on last season: “It was special to make my debut last season for the club I have played for since I was eight years old and I love."

Wilson: "It was great for me, but I want more of that and I don’t just want it to be that one game."

Wilson: “I want more of it and hopefully if I keep impressing for the U23s I can get that.”

係唔係條防線唔同語系問題冇溝通

gomez- 英系
matip- 德系
moreno- 閪系
lovren- 屌佢臭化系

佢衰咩

屌得好

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

冇衰咩
高普根本好少俾機會青年軍

加力查啲英文有人聽得明咩

我地就係缺呢啲會屌柒人既防守大佬

#bringbacksakho

廢中：90+ 出下你啦咁

有價好賣

幾時講

基達咁撚樣搞，係咪真利睇到隊野嬲得濟
逼紅牛放佢走，過黎救火

唔想黎所以痴左線咋

咁TAA同尻美斯係...?
(利申：唔識波)

呢個真

如果唔係佳尼傷你覺得佢地有幾多上陣時間？

普捷天奴親自證實，哈利簡尼由於受輕傷，星期六作客曼聯一役上陣成疑。

對利記咁落力做乜

唔洗出力都屌打lovren

個u17條友仔 ， 入完波都扮 麥巴比

由利狗禁區追到自己禁區book鳩古狗

新麥巴比

基達係咪未黎到已經利化緊

希望下場廢中肯試下ward

其實而家啲人對佢咁期望
第時一差少少就屌到仆街

好似話出男模

所以已經對佢冇期望

佢黎左，古都唔知走左未
即刻要擔大旗

米同lovren都會正選

魯營球場即將改名！據Daily Mail報道，巴塞隆拿接近落實與藥廠Grifols簽訂球場命名權贊助合約，價值高達304M歐羅，屆時魯營將改名為「Grifols魯營球場」(Nou Camp Grifols)。你贊成這個改動嗎？

巴狗都要賣球場名
佢地個董事會真係痴撚線

屌你老母羅渣士

屌，叫加泰獨立球埸吖

Liverpool paid a premium of £7M on top of the £48M release clause to ensure they landed Naby Keïta.
( Dominic King )

睇返個陣簽keita D新聞原來只要比多7m
本身offer成66m都唔肯放

不如問找卡數拎件肥賓用下

紅牛仲有咩前鋒中堅執呀

回家吧

馬貼之前係德甲個拍當

新版面 巧靚靚牙

回家啦好嗎

如果賣狜 ， 回購suso 啦

屌你老母

你收嗲啦 ， 之前個垃圾post都味算你脹

其實有冇真係落過66m bid

宜家7 + 48, keita仲要停賽多過踢
紅失有冇後悔

so9 走前都玩停賽啦

係時候哭喪了

要豬多場4:1了

主場對升班馬好有信心

豬到慣啦

說好的慎言呢

好有信心失分

岩

出老母就豬硬

比d時間啦

抬頭吧 ， 黑暗過會是晨曦

開季兩個幾月就要寄望下季

還不夠絕望 尚可更絕望

Georginio Wijnaldum is fit for Liverpool’s game against Huddersfield Town on Saturday following a knee injury. (@LFC)

Wijnaldum: “The knee is good now. I was unlucky that in training before the game I had a kick on it, it was in a duel."

Wijnaldum: "Milner tried to shoot and I blocked but I was a bit late, he shot the ball and he swung his foot on the inside of my knee."

Wijnaldum: “At first it didn’t look that bad, but after training I had more pain than during training and the day after on Sunday."

Wijnaldum: "I had a lot of pain. I could barely walk, so it was not possible to play (against Spurs)."

Wijnaldum: “I’m still in a little bit of pain but I can play with it. I had full training yesterday and felt good so probably I can play."

米拿咁樣搶人正選位

懷著樂觀 死得太多

今天三分送上 連爸b都睇到嘔血

老虎彷佛會飛～～～～

老母收檔啦， 唔得唔好格硬黎

Lazar Marković for Liverpool:

Signed for: £20m 💷
Premier League games: 19 🏃
Last Premier League game: 895 days ago 😱

Still there.

895

又係買黎托
踢得少之外真係冇咩邊場好波

20m 又當鹹水海

mkv衰咩野高普睇唔上眼

Workrate 唔夠？

懶

八字唔夾

【威爾遜：我想上一隊！】
上季u-23大爆發嘅威爾遜至今只曾為一隊上陣一場。眼見其他小將如高美斯、阿諾及活賓等都得到唔少機會，威爾遜明言現況令佢感到迷惘。
「的確感到有d挫敗，就個人而言，我上季嘅表現係好出色。」「上季季尾我被威爾斯徵召，有份成為國家隊一份子感覺美妙。」
「季初歸隊備戰季前熱身賽，我滿懷鬥志希望可以用表現說服領隊。當時突如其來嘅傷患對我黎講好心痛。」
「當我缺陣嘅日子，個人心態上真係上咗一課。而加我fit返，我希望可以延續上季嘅勇態。」
「踢波就係咁，你唔可以俾傷患打沉你，可能你只會得到一、兩個機會，如果俾傷患影響到你嘅心理狀態，到時只會影響埋之後嘅場上發揮。」「最緊要心態夠硬淨，機會黎到要好好把握。」
展望將來，威爾遜希望成為一隊常規球員。
「上季首次一隊上陣感覺好特別，尤其係我由八歲已開始踢利記。為心愛嘅球會上陣感覺好正！我希望可以有更多機會，而唔希望只係果一場咁大把。」
「我渴望有更多上陣機會，希望我喺u-23繼續有好表現之後機會會降臨。」

不過比我都唔用mkv
但又唔撚賣左佢

【高普召集球員開會】

Liverpool Echo 報道，指高普周一時於米活與球員開會，分析上周對熱刺的敗仗。報道指，周一進行恢復性操練後，教練團召集球員開會，並以錄像分析對熱刺的每一個失球。報道更透露會議上球員亦有發表意見，並有球員舉手承認失誤。據報高普認為失球不只因為個人失誤，球員缺少互相補位，意識及組織力亦是一大問題。
利物浦在周中沒有賽事，因此球員在周二獲得休假，並已在星期三恢復操練。

路夫蘭會否在周末上陣，將由他這數天在訓練時的反應及表現決定。利物浦在周六開始，八日內將應付三場賽事，而後防人選確實不多。

米奴列對熱刺的表現，亦可能令高普從新考慮門將位置的選擇。

想跟懦夫說聲加油

垃圾利不如摺撚左個青訓佢啦

老母上場冇出豬4:1

出咗豬789

想像到一向好有尊嚴嘅懦夫認錯個下

佢技術其實唔差，可以改打中場做分波

那人可能是米奴列

變另一個老母

又或者係屌簡，臨半場輸罰球

可能係神軒

高美斯唔合作包越位

未輪到佢
1.老虎
2.屌簡
3.米奴列
4.高普

brewster尋日果3球都見佢禁區內幾靈活

新仔黎，冇人會屌佢

但高普唔like
只會係87分鐘先出
SLK就好少少 83分鐘出

利係英撚前鋒墳墓
屎毒， ings, slk, brewster

反夠味？ 唔好講d假設性問題

你老味 wilson真新灰機到

咁ge表現都唔比機會 鳩美斯呢d 伊渣利亞比咁多機會

除左史毒 ， 全部都唔係創建型 ， 高普唔會用

【威爾遜：我想上一隊！】

上季u-23大爆發嘅威爾遜至今只曾為一隊上陣一場。眼見其他小將如高美斯、阿諾及活賓等都得到唔少機會，威爾遜明言現況令佢感到迷惘。

「的確感到有d挫敗，就個人而言，我上季嘅表現係好出色。」「上季季尾我被威爾斯徵召，有份成為國家隊一份子感覺美妙。」

「季初歸隊備戰季前熱身賽，我滿懷鬥志希望可以用表現說服領隊。當時突如其來嘅傷患對我黎講好心痛。」

「當我缺陣嘅日子，個人心態上真係上咗一課。而家我fit返，我希望可以延續上季嘅勇態。」

「踢波就係咁，你唔可以俾傷患打沉你，可能你只會得到一、兩個機會，如果俾傷患影響到你嘅心理狀態，到時只會影響埋之後嘅場上發揮。」「最緊要心態夠硬淨，機會黎到要好好把握。」

展望將來，威爾遜希望成為一隊常規球員。

「上季首次一隊上陣感覺好特別，尤其係我由八歲已開始踢利記。為心愛嘅球會上陣感覺好正！我希望可以有更多機會，而唔希望只係果一場咁大把。」

「我渴望有更多上陣機會，希望我喺u-23繼續有好表現之後機會會降臨。」

宜家u23出返?

利記幾時執

你痴線架

要求唔高 利記有件基佬特/ 同Level射手就夠

我知 三年前啊嘛

原來條友第一場打u18就咁岩高普去左睇
個陣好似係高普岩岩做利狗領隊

到底佢而家做乜撚
UT用佢都仲好好用

屌奶星2000年出世

大過我

正

錯post

見唔見lovren

米笑得幾牽強
相反model真係笑得發至內心

Jason McAteer :'Don't blame FSG - they gave Jurgen Klopp an open cheque book'

對多士出下robertson啦

200m

天堂哥

兩個一齊退休就岩架啦

Biggest downgrade anyone has ever experienced is Jurgen Klopp going from Subotic and Hummels to Matip and Lovren.

成日踩低matip d人
最撚衰lovren

出下ings啦屌

ox：頂你個肺 今次仲唔到我打中場

正選啦掛

當年後防有全盛hummels同蘇保迪咪遮哂廢中戰術上嘅弱點
兩個cb一垃圾個戰術嘅弱點就表露無遺

關鳩事咩
有幾球兩個cb都有責任
係lovren更柒做咗戰犯

Wilson仔當年破威爾斯一隊最後生上陣紀錄，跟住就大傷成年，上年fit到咁，熱身賽前又傷miss哂

另外望到米蘭suso

翻黎既話驚身都轉唔到

Brewster冇利市口音

London人
我轟過黎

14歲就過黎唔會有口音咩

應該係利市大先會有姐

我轟成日收收埋啲好嘢

Brewster真係上到位先算啦

FSG: 隨便使 係你人工度扣返

根本就係連高普都撚埋 講就講話科水

Klopp on David Wagner: "He’s like family. We understand each other like brothers."

Klopp on when Huddersfield won the Championship play-off final: "I was in the south of France, I watched it and I was nervous as hell."

Klopp: "Afterwards I sent him (Wagner) a video of me crying like a baby. I started crying after the final penalty!"

Klopp on Huddersfield: "I really love this club because of him (Wagner). I look for their results after our games all the time."

Wagner on sharing a dugout with Klopp at Anfield this Saturday: "It is strange, nobody expected it. Even when I joined Huddersfield!"

Wagner: "Being at Anfield, him in one dugout and me in the other, it will be strange for sure."

Three players have been directly involved in 200+ goals across Europe's top 5 leagues since 2012/13:

Messi (260)
Ronaldo (227)
Suárez (203)

FSG last month turned down a deal worth up to £1.5billion to sell the club claim reports in the Middle East. (Echo)

The sale was killed at the eleventh hour by Anfield chiefs as they believe that they can get a better price in the future. (Echo)

Sources reckon that FSG pulled the plug as global TV rights are expected to rapidly increase over the next two cycles. (Echo)

Tom Werner has rubbished speculation that Fenway Sports Group recently rejected an offer of £1.5billion for the club. (James Pearce)

Werner told the ECHO there was “no truth” to reports in the Middle East that the owners had been involved in negotiations. (James Pearce)

Werner: “We have better things to do than batting down rumours about negotiations with Ms Staveley. However, there's no truth to them.”

FSG insist they have no interest in any talks over a potential sale as they remain committed to the club for the long-term. (James Pearce)

一個on9 一個廢 一個出都冇得出

FSG GO TO HELL
DLLM AH

JC個ig post

唔怪得上年個150m轉播費冇撚左

佢老味當年300M執左靚雞返黎
而家1.5BN都唔撚賣

Tom Werner has rubbished speculation that Fenway Sports Group recently rejected an offer of £1.5billion for the club. (James Pearce)

Werner told the ECHO there was “no truth” to reports in the Middle East that the owners had been involved in negotiations. (James Pearce)

我屌你老母 fuck up 個 trade 叫人唔好怪佢
再屈你食 plan b

路夫雲都仲有練波

星期六同米一齊正選

高普渣ga

繼續睇一個唔識頂波,一個高波甩手/打唔中

FSG = 689

好喜歡她

算甚麼男人

根爺右閘 鳩美斯中堅

成班仲係到笑笑笑，得OX一個認真練習

英超得20隊，米佬撲救率排21

罷買罷入場逼fsg賣盤？

即係話佢撲救率衰過至少一個後備籠

FSG insist they have no interest in any talks over a potential sale as they remain committed to the club for the long-term. (James Pearce)

唉屌 比佢揸乾揸盡

計率無咩意思 個後備龍落場撲一下都100%啦

屌你老母吸血鬼 趁地淋啦

3色冰太靚 不了

they believe that they can get a better price in the future

屌你老母吸血鬼

公道D講
利條防線咁撚柒
一派膠就半單刀/輸死球
打高位又少屏障
唔係隊隊好像垃圾利咁鳩射幫人擦撲救

唔駛講到出口吓嘩

英超收入愈來愈多，生意角度唔係天價都唔放啦

FM lovren能力仲係屌打matip

Henry 與及FSG
搵食行遠d啦仆街
英超唔係你呢d窮閪玩架
返去波士頓玩啦

唔好傻啦
又唔見當年利撚夾分救世界
接受吧啦利撚們

Fifa ut抽到萬聖節屎獨

講到佢救完利之後冇回報咁
300m買 1.5billion 升左5倍都唔賣啊

佢地可能暫時不缺錢
所以等緊再大條d嘅水🐟

hi

做生意係咁架啦 雖然唔係話有幾好幾大犧牲乜乜柒柒
但財政健康都好d呀
有冇油理入主真係時也命也
再講入主要都會利化啦

高普份人真係幾正 教波果到睇下有咩突破啦

唉

收爺啦

Liverpool will explore the possibility of bringing Naby Keita to Anfield in January if possible (echo)

I said this before didnt i?

///scott

後面偷笑

人地阿古路同耶穌輪換, 我地

綿龍 同 明奴 輪換

米同卡輪換

q狗

一陣去食 金拱門先

咪即係同卡換米個情況一樣 撚有得揀咩

卡同米 ， 重有個ward 😑

唔雪下老虎唔得, 否則佢仲係唔覺得自己錯

事實上 ， 下場會出番

馬貼最愛雲迪克

🐴💓☁

最愛都買唔到最重要的中堅, 搞到焗用老虎卡拉雲

打升班馬等佢重拾信心

Q都吠

高美斯唔會係救世主
之不過俾機會個後生練勁點都好過出個無得救既
連上陣機會都浪費埋

平平庸庸 唔好派膠就得

派就實派 差在多定少
FSG高普係有心搞 到一月傻西都知要買中堅
頂幾個月貨仔
反而前面可以用wilson頂廢奴條軟皮蛇

本身冬季都唔易買人
仲要人地見你咁急要中堅
又可以坐地起價

一陣又差幾m

最睇功夫既分別就係派膠失波同派膠唔失波

咁嘅時勢
仲孤鳩寒
抵比人拉飛機banner

早幾場先係咁屌話出佢做乜鳩

百吊成材牙

十卜fsg

G持

sick ball

感覺Joe Gomez單防還好 速度同攔截都交到貨
但位置感差 上次聯賽杯打李城 上場打熱都唔跟條線企

可造之材🤔

比D時間

高普朋友: 一場friend, 贏3-0算啦 廢是456搞到你比人炒

人地贏到死獌狗, 真係唔係講笑

今星期一輸,高普朋友就超高普

客勝 13 倍牙

比埋今季唔爭在

前5完成已經收貨

太高要求啦掛

第六會俾人笑六弟, 第六以下唔使講

今年利市好似撞邪咁, 兩隊都出閘脫腳

利市傳統

改口叫高普做華拿朋友

贏個歐聯飛機杯

而家好似無一隊有把握嬴到
隊隊都似搞得掂利既後防

位置感呢啲可以慢慢浸

衰自己
怪咩牛鬼蛇神都無用

80分既轉會係咁上下成績啦

Liverpool’s lack of options in defence means Klopp must think carefully before marginalising Lovren further, although he seemed oblivious that he was responsible for the most biting criticism.

“We will see,” he said when asked by the BBC whether Mignolet and Lovren will start. “That is our job. That is the world out there. If you find someone who makes a mistake, we go on him. We all make a mistake. I never would let them down. Never would that happen.”

Never gonna give you up
Never gonna let you down

呢個lovern係咪無機會再見到

諗起佢多仔剷草

我只孤單一個過活 望向天邊多遼闊
我放任自負 懶理會某君不喜歡

諗起佢d地對空火箭炮

諗起佢頭皮都撻唔到

差唔多啦
隊隊都狂買人
我地後防又唔買人, Lalala 傷, 古千又喊走

點解咁多幼幼揀垃圾利

睇老虎係修頓既J片 點解咁勁既 兩個人咁
頂死球入波 又有後上助攻 放長波 啲飛鏟好準
點解而家咁垃圾 定J片問題

無記錯聖人果陣防中係Wanyama,Schneiderlin

海端罷官?

踢左一季聖人姐，同埋隔離左右防守力咁強，球隊戰術又唔會搶攻，踢得好唔奇。入波都係入過兩球姐，有幾多？

仲要肥普教

又反

瑞?

邊敢 迷軒們唔好鬥死我
軒大隊又識執屎又識手術刀
英超第一防中
無軒大隊利一早落英冠啦,
什麼古埃及文明都不及一個軒大隊

ON9 BOY

Liverpool eye up £22m move for 'long-term target' Roma left-back Emerson Palmieri after ACL injury recovery

我估4:3, 高普贏!

仲左閘?係傳都傳中堅啦, d報紙佬

IN VVD WE 7S

羅馬右閘仲正啦

呢個先係高普夏天轉會窗左閘第一選擇
仲前過fulham個幻幻
不過上季傷過ACL

什麼沙沙朗 羅拔仔 全部都係高普用黎塞滿D志願

Fulham幻幻同robertson都係scout比高普既plan b

Danny Ward played 43 games for Huddersfield last season and although it’s not the PL; this is a comforting stat:

106 claims
95% successful

個emerson上季意甲最後一場先傷ACL
所以先冇傾佢

可否拯救懦夫蘭?

on9到

傷過acl唔好搞啦
能力打7折

過利記再打5折

做咩鳩 但而家睇老虎撚真係想死
防中雖然係重要一環 但老虎無論頂波定tackle都弱雞左 多次失誤令球迷對佢都無咩耐性

BREAKING: @SpursOfficial confirm @HKane has suffered a minor strain to his left hamstring. #SSN

曼聯又贏

其實有冇邊個德甲中場嚟到英超係成功？

獌狗係勁既

保神

轉打三中堅
馬貼 簡爺 高美斯
Taa 軒 米拿 屌摩
沙拿 費癆 古

但會唔會比人中出10連發

有屌簡就一定會比人中出20連發

BREAKING: @SpursOfficial’s @HKane out of tomorrow’s game at @ManUtd with hamstring injury. #SSN

本來話可能唔出得
宜家就宣布certified

hi all bb

CAN>>>>>>>>>LORVEN

Appropriate referee for Anfield tomorrow given the Klopp/Wagner scenario - Kevin Friend with the whistle #LFC

Friend

放走尼哥真係最錯

同埋有篇野有數據講 佢拍fonte, fonte由當時到而家踢西咸數據都一樣
佢就

曼連又贏
Kane對我地2入球1助攻, 跟住對獌就傷

抵啦
上場博到咁盡

如果比D時間 babel同ngog

冇kane都贏垃圾利啦

冇kane我地懦夫0封熱狗啊

尼哥其實好撚勁
嗰陣黃紙廢哂都係靠佢頂住條前鋒線
仲做埋歐霸球皇

下 又黎喇

【......】

The Times Paul Joyce 報導，古仔傷埋，周六不能上陣

雪古黨又贏

Coutinho is also a doubt for Liverpool's matches against Maribor and West Ham, according to @_pauljoyce.

果時入到雲達沙波都值1000萬啦

高普黑到...
出100分？

Wilson上位

Coutinho has an abductor strain and will miss the Huddersfield game. He is a doubt for for the visit of Maribor. (Chris Bascombe)

Danny Ward’s hopes of challenging to be number one for club and country have been dashed by an untimely back injury. (Chris Bascombe)

Ward has been nursing an injury since pre-season and is not available to face Huddersfield. (Chris Bascombe)

其實利不嬲都黑開

天滅高普

Liverpool's current injury list:

Nathaniel Clyne 🚑
Adam Lallana 🚑
Sadio Mané 🚑
Philippe Coutinho 🚑
Danny Ward 🚑

Far from ideal.

咩野呀 Q犬

又傷撚晒

一傳psg見佢經理人就傷？

Coutinho’s injury will force Klopp to juggle his options with Alex Oxlade-Chamberlain one potential solution tomorrow. (Paul Joyce)

Alternatively, Daniel Sturridge could come into the starting line-up. (Paul Joyce)

Klopp may yet start Lovren this weekend, despite the criticism the Croatian received during & after the game. (Chris Bascombe)

dllm , 綿龍後一格 ， 出多個前峰

ward都傷左本來想出都出唔到

等睇傷到2月

條骨又反

沉船仲唔走咩

傷咁多主力 後備又係廢既 邊個教都死

邊敢 迷簡們唔好鬥死我
球皇簡又識倒掛又識坦克推進
英超第一中場
無球皇簡利一早落英冠啦,
什麼古埃及文明都不及一個球皇簡

傷咁多個都傷唔到lovren呢D廢既
傷親都係勁個D

傷唔傷都唔會出架啦

傷左 ， 但食止痛藥

Clyne, Lallana, Coutinho and Mané injured. Joke of a defence, average goalkeeper and midfield. At least the net spend was small though. 👍🏼

Coutinho problem untimely but #LFC have serious issues if they can't beat Huddersfield and Maribor at home. That's why we have a squad.

背傷後遺症

高普3大進攻核心古文啦都傷仲打翻個套就等天收啦

降班吧！

俾個機會蘇子好嗎

繼續打迫搶打高位防守
然後波又搶唔到後防場場派膠
直到永遠

其實重有打迫搶咩

比個機會R.鼻屎達拍住蘇仔

屎毒
100 firmino salah
henderson milner
moreno gomez matip taa
model

enough to win next 2 matches

有， 係個別球員負責搶囉

我都想

slk 正前 ， 綿龍後一格

但最終係

100 f9. 拉
～～lomo
~can~軒

終於肯雪古狗
好感動

Don’t understand why everyone is so upset Coutinho is injured, Lemar will play instead...

Oh no he won’t, because that was another transfer we fucked up.

80分啦仲成班怨婦咁
學下精壇kop班人正能量面對啦

張仔>>>>>>>>>>>>>lemar是常識

Philippe Coutinho in the league and Champions League this season:

8 games
29 shots
28 take-ons
24 chances created
4 goals
3 assists

🔴

下下迫人地個龍大腳
練波迫到米膠犯錯以為其他19隊個龍都會

100分>lemar囉
100分又跑得又 .....啱晒daddy

呢場贏唔到高普炒得

搶贏車又落雲爺爺面

減薪加盟有heart

十月崩盤

2017崩盤

上個月都已經崩緊啦

第一季啲迫搶完全冇晒啦
今季咁差最大原因都係冇咗lalala呢個迫搶大先鋒

其實有冇古天奴都應該要主場贏升班馬同Maribor
不過利狗同其他正常球隊唔同

slk前
廢奴攻中啦

冇咗古想攻入朋友隊都幾難

agger

一定係費奴正前
就算唔係費奴都係史獨先

後面一定有lovren同米

踢個4231啦

轉左戰術啦似
點搶4線
雖然都就嚟得返1線

lalala+軒達臣喺中場一齊迫，再加費奴喺前面迫到人mistake，對方難做倒攻勢
而家得軒一個迫=馬騮搶球兼失位

Klopp: "We've worked more this week because we've had time. We have to react on things. I can't make the last game bigger than other games."

Jürgen Klopp: "It didn't feel good, we didn't do enough. We have to show more in every department and we've been working on that"
#LFC

Klopp on Lovren: "When I think about Dejan there are a lot more positive things than negatives ones. Everything is ok. He's had good week."

Klopp on Lovren: "The boys are, in the first case, human beings. We had a normal week and it was not the nicest week in Dejan's life." #LFC

Klopp: "It's just football. Dejan had a good training week. It's not about the last game. In general, it's about the next game."

Klopp on Lovren: "I wish none of you have your mistakes discussed like this in public. The boys are, in the first case, human beings."

Klopp on Lovren changing his social media this week: You cannot imagine how it feels (to have your mistakes discussed in public).

Klopp on Coutinho: "It's not clear. This week issue with adductor but not clear yet whether he's out on Saturday."

Klopp on Wagner: "I didn't ask him how he would line up, he didn't ask me. It's exciting 100%. I am happy we play against each other in PL."

Klopp on Coutinho: "Before Spurs, he had a back problem, but it settled. This week, he has an abductor issue. Not clear yet if he's out"

Klopp on Brewster: "I don't like to make things like this too big. We had Rhian around last season before he got an injury."

Klopp: "Rhian is very similar as a person to Ben Woodburn. He never thinks about what team he's playing for. Ready to make difficult steps."

Klopp: "These boys are the future and we need to build the present."

Klopp on Woodburn: "He is knocking on the door to play all the time like mad."

Klopp: "We take this really seriously. We analysed Monday and then the preparations started for Huddersfield. We have to defend better."

Klopp: "We need to be confident again, we need to be brave. Huddersfield defend well, good counter-attacking team - enjoying the PL."

Klopp: "Against United they parked the bus and won the game. They will probably try to play the same way here."

Dries Mertens has a release clause of £24.8m. Should Liverpool consider signing the Napoli striker?

Klopp on Wagner: "Our friendship will last for the rest of our lives but I want to win this game. It will be the same for him."

Klopp on Wagner: "I've said the worst things to David than anyone else in the world and we're still friends."

真兄弟

Klopp: "After international break Lallana and Mane should be back. Hopefully they can be part of normal training in that break." #LFC

換GK未

JK: "After the int'l break, I think Adam and Sadio will be back. Lallana did warm-ups for the first time with the team. It looks good"

傷左牙

得返model
ward傷埋, u23個正選龍先18歲

Mane 仲可能要踢國家隊
再傷就

保丹邊有傷

華仔傷撚左

有冇機會 係new 龍馬

FSG: 老，不了

上場對獌u23係幾好
不過有排都未到佢

屌奶星英超賽前press con都有德國記者

No update yet again from Klopp on Nathaniel Clyne. 🤷‍♂️

死撚左牙

入左黑洞可以點救佢翻黎

係味比d 港男 爆菊花 爆到死左牙

深度

缺乏真正領袖

fm打迫搶又係玩鳩自己

唔係真正嘅領袖

岩岩開新一集玩 未知咩情況
等我重獨頂級聯賽
但都係炒唔到老闆

寫實game

利狗數值低到喊
果然好寫實

Ward咩事傷
利D醫療係咪咁撚廢
唔出都可以傷
一傷就幾個月

成間球會
上上下下都廢撚到無論

原來lovren都叫有深度嘅後防

睇怕聽日出史獨 > solanke

屌又反， 垃圾game

Fm出左？

beta 好似買左先有得玩

玩緊

其實有咩好玩

仲要d能力越黎越冇準

開心啦大家

打下J FF下

點解要用部垃圾電話影相隻GAME無得CAP圖?

可以打109陣式出晒大尖刀

做乜d名又中又英

慣左用電話上連登

佢有繁中今集 但d 名又有d 有有d 冇 有d 字都未譯晒 可能正式版會整掛

達登apps update左好垃圾

達登

係
Fifa玩pro /ut
Fm玩聯賽ff

想玩ipad版
方便 唔知有無中文

咁不如用ipad 控部電腦

下場費明奴又要做屌靶

佢再唔入多d波 我真係d佢lomo

顧掂自己先啦你

主場怕你麼

精壇有人話咁耐以黎最想快d炒既係學神同高daddy

我唔係盲撐 但拎學神同daddy比 會唔會太on9

又中又英 乜尻野事

垃圾翻譯

link？

我願意

等多我一陣先ok？

好多人要剎你 ？

lm

為左你 我可以放棄所有野

碎如 比人打緊

剎味呀dllm

偽得信

出新仔博啦，橫掂而家又傷咁多人，又冇士氣

天滅廢中

25古擺明想趕走廢中,以報唔比佢走既仇

換左新帥冇牙力迫佢留低,1月就可以同屁馬團聚

兩個都快啲躝啦

有冇得出木燒 偉信

西班牙《每日體育報》報導，PSG已正式接觸古天奴，並表示有意於明年1月將其帶到法甲，但這名利物浦球星已謝絕對方的好意，並表示自己更傾向轉投巴塞隆拿。

從前曾相戀的失戀的小伙子
唱每一首歌一個故事
道盡離合悲歡幾個字
完全來自過去那日子 😢

狗黎既

冇上半日 做咩啲人傷鬼晒

再唔上多半日高普都會傷埋

ok

做乜自貼？

呢d廢老咁都撞佢唔死

好喜歡她😞

😢

show blocked user馬馬度沙鳩

切老鼠丁丁條片搞到宜家見到欣宜都扯唔起

你本身見到欣宜會扯得起

本当はずっと君の事を😞

不如我地

講還講

痴撚線

屌你老母 咪亂鳩咁貼啦
有冇諗過有人唔想睇

屌

肥賓想睇啊

我sis黎唔覺得痛

isis

屌你老母真係仆街黎 有冇諗過有人睇完會唔舒服
仲有屌佢還屌佢 咪撚quote呀屌

史獨屌FIFA比佢pace得76

Jurgen Klopp has reaffirmed his faith in Simon Mignolet as No 1 and will resist calls to drop the Belgium international. (James Pearce)

Klopp: “Simon will play. I didn’t think a second about changing this position. Absolutely, yes.”

Klopp: “Could Simon have done better for the fourth goal and pushed it wider? Yes. Dejan, the first goal, that was 100% collective.“

Klopp: ”The second goal was difficult to defend afterwards, but in the same situation again, 99 times out of 100 he will deal with it.”

Simon Mignolet avoids the axe as Klopp insists he's still Liverpool No 1, writes @JamesPearceEcho

Klopp - FSG are not the problem here, I can't blame the owners, by @JamesPearceEcho

Jurgen Klopp is confident he will remain Liverpool manager for years.

Brendan Rodgers says he feared he was having a heart attack after leaving Liverpool.

Watch: #LFC

Klopp: “We all have Tottenham in our minds, the first two goals, "What? It's impossible". But ignoring that & City we've defended well.“

Klopp: ”The City result looks s*** but we were on their level. One situation at Newcastle: one goal with one mistake.”

Klopp: “Watch City/United. They make mistakes but don't concede in the moments. We concede in all of the moments when we make big mistakes.”

人地D中堅同個龍都救到mistake
你都要諗埋你場場都出lovren同mignolet梗係有親mistake就失波啦

Klopp on Woodburn/Brewster: “I will be here, 100 per cent — I'm convinced I'll be here when they come through.”

👀 Dejan Lovren is set to start against Huddersfield tomorrow, according to @MirrorFootball

Mirror

輸撚埋呢場 成隊波斬撚佐去啦

你唔係諗住贏到啊

[quote][url] Finds Out His FIFA Pace is 76

76比多佢

I miss u 感動你 這份愛太神奇

係

無言地愛 我偏不敢說
說一句想跟你一起 Ooh...😢

【高普：In Simon I trust】

高普表示，今晚會繼續起用米奴列擔任正選

唔通用卡膠咩講真

嚟緊兩場攞唔哂分
高普唔該自己躝

今個星期日d戲碼咁弱

又改名

睇埋今季先決定鳩普去留啦講真

懦夫都係

用米唔係大問題
但如果仲用老虎既
廢中究竟想點

致克羅地亞國腳

重頭努力也坎坷 統統不要好過
來年歲月那麼多 為繼續而繼續
沒有好處還是我 若注定有一點苦楚
不如自己親手割破

fm 34.5m買butland, 10m放卡膠過去stoke
爽死

學你聽mk仔歌

係你個人MK，屈落首歌到

一早話高普同懦夫係真心相愛

今晚唔用懦夫=之前個續約決定好撚戇鳩

【高普擺明車馬】

高普：「我不在意別人的評論，雖然有很多人認為我不是最適合利物浦，但我麾下的每一位球員，均沒有出現這樣的想法。當然，利物浦絕對可以走上舊路，每2年找一名教練回來，但問題是不會就此解決的。」

「我明白利物浦的低谷，我有責任需要負上，但我不認為問題出在自己身上。」

「對於洛夫雲，我必會以正常的標準對待他，我不會像其他人一樣，討論一名球隊是否配得上某支球隊。在我而言，利物浦所有的球員都是很不錯的。」

#係咪暗示緊唔係教練問題 #又唔係球員問題 #係球會內部問題呢

Klopp - FSG are not the problem here, I can't blame the owners, by @JamesPearceEcho

十卜高普

傷極都未輪到懦夫

咪咁啦

人地有鬥心 食住止痛上陣咋

唔係仲用鳩米同懦夫啊

無人有問題，係球迷有問題

唉, 仲用米, 今晚食撚屎

球迷太難滿足 fsg救左你隊西波唔洗降班
年年護到級 間中有歐戰 仲有兩年歐聯
真係唔明班垃圾球迷反what

打proclub做軒隊個執屎位真係好辛苦但又好有成就感

冇人用啦

廢中都on9 , 自己隊波咁既表現唔係教練問題 唔係球員問題 唔係球會問題 唔通係球迷問題呀？ 定還是係其他隊太勁既問題

球會問題 導致球員問題 再導致教練問題

但佢話呢3 方面都唔係問題

佢咪暗示緊係球會問題

所以真係唔好反了

可能係占中既問題

Fsg無錯
錯既係Edward

球會管理層問題 + 球會定位方針 + 教練團問題 + 球員級數

都係搞到利記百廢待興

我覺得球迷質素太差都係問題
基本上同利有關既都係一個錯誤
應該係
好似係

不嬲迷軒

仆街，我發覺自己玩fm學撚哂廢中啲口脗

當局者迷 我都係

咪就係個中場太廢
又要軒執屎 執完又要帶波 又要有killer pass 又要得閒衝上去之餘唔好失位

其實之前分工清晰 球員做返自己野都ok
但老母貼cann 都一時時 古入返中場既話硬度又唔夠

根本做領隊就係咁
就好似你返工咁
永遠唔可以講真話

費時搞衰氣氛
講野乜都正面同拖住先. 除非諗住賣硬條友

踢得唔好唔過6分, 記者會就話佢今日只係唔係佢好日
但轉過頭就罰佢一個禮拜人工

但廢中似真心
啲問題都唔肯改

係
我會私下屌佢 唔會公開屌

玩fm 都係多數一個陣式打到尾 輸波先轉下

換陣換戰術又有排夾
都係一種賭博

廢中今年失咁多分都冇轉

高普：「的確，古天奴的內收肌出現了問題，但我目前不能確認此子是否必定避戰哈德士菲，一切均需要待至比賽舉行前數小時才有定案。」

【加泰獨立】歐洲多國表態支持西班牙政府 歐盟冀歐洲不要分裂

加泰冇運行

歐盟聯合國全部都係垃圾

合久必分啦
英國都脫歐啦
難民危機處理得咁差
歐盟某啲成員國啲經濟問題又係負擔
仲要人不要分裂

沒有分裂的本錢

無限期支持全球分裂主義

Alex Oxlade-Chamberlain is in line to make his full league debut for the club almost two months after joining from Arsenal. (Paul Joyce)

An adductor strain suffered by Philippe Coutinho, set to rule him out for three matches, will force Liverpool into a change. (Paul Joyce)

又贏唔到

Wagner on Klopp: “It was love on the first view, as we say in Germany. We became friends more or less from that first meeting.”

Wagner: “We were able to communicate on the same level. Right from the start we became roomies and spent every second around football.”

Wagner: “I’m not the best drinker – I need two beers and it’s enough. Klopp’s miles better at drinking alcohol than me!”

Wagner: “Yes, I was the best man at Klopp’s 2005 wedding, but I’ve no idea what the speech was like because I drank too much alcohol!”

Klopp is not right in the head if he starts Lovren tomorrow. Lovren is shambles of a defender he makes Sotirios Kyrgiakos look world class.

Dejan Lovren (£100k) earns more per week than Toby Alderweireld (£75k)

#LFC have made 47 defensive errors since Klopp's appointment - 19 leading to goals.

Worst offenders: Mignolet (9), Can (6), Lovren (4)

不願面對

老母>can>>>>>>>>>軒

唔知佢點計數計到lovren得四球咁少
Can同米仔都唔奇

其實jelly仔買黎做乜

後備囉

激發摩

唔買又話冇板凳深度
買咗又問買嚟做乜

哩到d球迷好垃圾

利迷all垃圾

大勝吧！利記

靜啦

好掛住亨利老味

利迷全體心聲, 享利老未回家吧

【回應傳聞】

賓尼迪斯：「我知道自己與愛華頓的帥位扯上了關係，但我是不會執教拖肥糖的。雖然我的家人的確住在利物浦市，但我並沒有打算離開紐卡素，亦不會與紅軍成為同市的敵人。」

肥賓

可能 defensive errors 同 errors 又唔同
上季老母回傳都送左球啦

[Happy Share] 今晚咁多場波 早場中場尾場都有大戰

有興趣就支持吓啦，入面全部自己創作，如果唔岩睇就算啦

老母唔做唔錯
屌簡做多錯多

情願要can.....

why not...

講到有得簡咁

can milner hin ok ?

真利

有無人覺得今晚出古積 羅拔神

Jelly 同廢中有世仇點會出

冇

有咩仇 今季對弱隊好似都正選過一場

lalala keita hin

三個有得同場就好啦 不過軒要skip 啦要傷 基達要拎紅牌

回家吧
係時候玩雙領隊

屌摩冇乜犯錯唔會換啦
後防已經默契咁差仲輪換乜鬼

高普：球員關係 sell 嘢 9up
肥賓：戰術 防守

班友真係好撚煩 日撚日問點解唔出jelly

肥賓過黎做助教

你癡線架

高普走左之後回家吧

當一眾好友 至親需要一個替身 通通找我如預用陪襯

懶理消災解困不便回贈 習慣一個人

心底那一個女人 難道又會空一雙足印去為我解困

後防話左要買成個夏天

唯一一件話要買的都唔用

只是覺得好滑稽

左閘呢個位本來今個夏天日屌夜屌
只不過呢隊波已經千瘡百孔到其他位仲緊急過左閘

Robertson打中堅

《衛報》預測利物浦出戰哈德士菲的正選名單，米奴列、洛夫雲繼續在陣。

睇黎ox正選
老母又返返正選
其他冇變

zac真係好撚廢

咪買咗囉

國家隊打中堅

想比人頂撚死

未試個你典知

有冇人睇獌大炒熱狗

老虎有冇正選？

FPL又唔記得轉人

That Mignolet starts today makes me wonder more about what Klopp currently thinks of Karius than what he thinks of Mignolet.

想jelly打正選有咩問題
唔係話摩廢 但jelly出親都有表現
佢都坐左板凳好多場啦

【史杜歷治問號】
史杜歷治知道自己响 FIFA 18 入面，射波得 82 已經呆咗，知道原來速度得 76 時候，個反應好正：「簡直係唔尊重我，响 FIFA 做嗰位仁兄囡炒魷！」

FSG president Mike Gordon is flying in to attend Liverpool's Premier League clash with Huddersfield Town at Anfield. (James Pearce)

Gordon is the senior figure in the FSG hierarchy involved in the day-to-day running of @LFC and will be in the directors box. (James Pearce)

Talk of transfers at the moment is pointless. Liverpool face 15 games between now and when the window opens in January. (James Pearce)

Klopp's position is as secure as ever. He's under no added pressure. He remains FSG's man and their faith is unwavering. (James Pearce)

全速個陣真係唔止架
不過依2季都未見過佢全速

呢兩季既表現
呢個數值真係差唔多

證明廢中都怕model派膠

所以揀返米仔呢d有悠久派膠歷史既強大球員

Talk of transfers at the moment is pointless.

之前全速好似有90

大Ching 1314個時真係好撚快

76都比高佢啦

如果龍門派膠一場就輪換
今利記場場轉龍都得

如果佢派左唔止一場呢
根本就係唔止一場既問題

咁兩個龍都係咁上下
唔止一場

所以G持ward

所以利物浦咪永遠唔會拎英超囉 呢個唔掂就換再唔換又換返之前果個 d 質素同深度搞左咁多季都無咩分別咁

獌狗個連迪xx 派過兩場膠 今季都應該唔使再見到佢，今場即刻連後備都無

巴塞隆拿現時的薪水支出共佔球隊開支的84%，球會官方有意降低薪水支出，遂決定將5名球員掛牌出售。

巴塞同利既高層一樣成pat屎

So 9 come home la diu

messi plz

kane冇得屠狗

son正前

佢打正前廢的

熱狗4:1利
曼0:0利

熱 對 曼
on9都識買

等睇帶帽

ben davis

個頭係流血？

MK火

迫到熱狗波都猜唔到

一無Kane

羅列斯

LKK

lkk

右腳佢係唔掂

同軒一樣射去邊線

如果呢球我地米神一早出撚佐去空門

摩佬帶獌連d波真係好X悶

佢有乜波唔悶

熱狗只係識蝦弱隊

原來不外如是 可惜垃圾利只係隊中遊

alli

就算今場好彩贏左
都係堅定反米反懦

有個勁前鋒比壓力對手防守進攻已經會輕鬆D
屌你老母廢中仲死攬廢9

睇怕今晚個陣同之前一樣

出番屎毒

訓教

大家準備好睇利輸波未

準備好

兩隊d波真係高班過利

準備俾獌笑返

Simone Zaza (9) has now scored more league goals than West Ham (8) this season

搵隊垃圾黎同我獌比

都比人笑左20幾年

已經可以笑啦 咁耐都未失到波

有啲悶

華倫今季痴咗線

曼聯+摩狗+大戰=悶

甩手但係ssk

Ssk

笑撚死

叫得sissoko嘅都唔荒勁

好熟悉

米仔 >>> DDG

幾比幾

駁唔到

DDG本身都叫接實左先
係比Jones害
on9米打都打唔中

degea 係撞到人
米係自己衝出去柒

悶到

Alderxxxxxx頂波準到

打架未

再望一望老虎撚

懦夫：波呢？

都比肥普教過
都踢過修咸頓

典解差唔撚遠

我一拳一個打撚死哂死猁狗

風水唔好

米佬好似真係得今場有膠 之前有場輸十二碼都自己救翻 第一場對屈福特果球都唔太關佢事

利化

mk插水

Herrera

睇熱狗茅睇到好爽
希望整傷艾歷拜利

Alin今日做乜鳩

我

羅利笠水到

摩佬主場對住冇kane既熱都打三中堅

施素高定唔知邊個一野踢落去

今次無飲油
係香港

Ddg咁都接到

無力

你當佢米勞列咩
冇力架

model都接到

我睇到好慢
4256now

🤔

靴乜鳩死全家未

Alli

打未

平時睇熱睇到好嬲
又茅又乜
一咁對獌聯班畜牲到就好爽

阿里遲早出蝴蝶步打鳩人

今季回曬塘

上場打中場中好勁喎

入左利記

最聯玩長傳真係自廢武功

係上場勁
其他都垃圾

son 冇人幫佢開路就冇咩作用

已經夠啦

打利賓迪基都變球王

中間有kane咪好

btk打利都垃圾

肥普跑得咁鳩

扮傻仔

我老母都接到

魔狗識閪進攻咩

無手嘅都接到

屌你老母 行仲快過跑

呢場和埋可以直接頒個英超比曼城

A羊踢左閘仲勁過梳爾

LLORIS好膠呀

Lkk

差啲入

米同羅列斯嘅分別就係一個派膠有隊友幫一個冇

多唔多英國人帶poppy

樂視3條獌狗打哂丁

支持

ben davis 個位擔得好
比著係lorven已經企死左比人攝, moren就企人身後

多

唔是何輝嗰堆我聽俄文都唔聽中文

鏝值得攞啦

不過領隊一定會
球會準備哂比佢地架啦

點帶㗎
掛喺件衫到？

非英籍都會？
高普嗰堆德國人都會？

有D係就咁掛
有D係扣針咁插係件衫

摩狗好似都有

英國佬真係

華倫

琴日高普press con都有

熱狗後防今日傳失呢d波幾多次

大雨到

德國人都帶

打鳩靴狗就岩啦

靴狗

Jurgen Klopp on display at Anfield amongst Liverpool royalty. 👑

淆撚哂底

冇can ox

高普

不過靴狗咁樣跌到算正常
開頭仲以為dembele屌鳩隊友交醫院波

熱狗睇黎命不久矣

Ox慘到

仲老虎 屌

高普件垃圾冇撚得救

老母真係契仔黎
到底佢有乜作用值得正選

丹比利

真係屌老虎

主場咪又係成pat屎

史獨...人唔笑狗都吠啦

咩撚野陣黎嫁屌 執柒佐佢啦

今場睇s15 造化

史獨真係對佢冇信心

又要費奴打左邊

又用廢奴打邊

插水

戰犯
1.懦夫
2. 米
3. 老母
4. 屎毒

古傷佐?

高普真係變都唔撚變

s15 w5出黎做乜
搞到f9打邊又廢多個

出廢奴打翼都唔出aoc

軒應該踢得好辛苦

屌 又出懦夫

決意反高

搵廢奴/屎毒打邊
點解唔出ox

頭號戰犯呢？？

廢中

留名睇7頭

點解老虎仲會正選？

主場球迷會唔會噓lovren

咁既表現 老虎撚都總可以正選 收皮啦

想係30分鐘換人
證明自己臨場既變陣能力

咁都唔入

Ali我屌你老母

對klavan公平咩

我就直接屌ali好了

高普係咪唔想撈啦

呢個未必會

臭雞交比我ok

係唔公平架啦
點解我靚仔過你咁多

拳王

中柱

比佢試過啦 都係垃圾

Andrew Robertson is in the matchday squad for the first time since September 19, only his sixth time named in the 18 by Jurgen Klopp. #LFC

You wonder if Klopp has full control over transfers. Still no opportunity for Oxlade-Chamberlain or Robertson. Screams transfer committee.

馬斯L

martial 1-0

1－0

曼聯

輸dier

老虎>Dier

Aguero 11.5 升到 11.8 然後 bench

根本成個轉會窗冇一個係高普想要
就好似條女問你聽日出唔出街咁，唔係問你，只係通知你一聲，冇得say no

dier廢撚到 直頭追都唔追 放棄埋

老虎＞Dier

羅白子好慘咁樣

咪姐係老虎撚

同老虎上個禮拜個球有得揮

陰公G 100分都係無正選

慢撚到仆街

踢鳩傷班仆街岩架啦

戰犯
1. 高普

A羊真係插水狗黎

又出懦夫

懦夫今日正選打到幾多分鐘

Now it’ll go down as a ‘master class’.

懦夫簡直係人生嬴家
無論點犯錯都冇事 繼續高薪厚職

屌真係谷鳩氣
點解利啲球員犯幾多錯都係穩坐正選

期待佢再派膠

曼聯下場作客我轟

我地曼連又贏

佢第一下知道俾人食左個位就即棄去迫

又老虎又米
遲下俾人炒都無人可憐

熱刺無佐簡尼 完全唔撚掂 人地曼連幾個主力總要傷佐

史獨 + 錦龍

高普仆街唔好喊

連狗

有撚排妹

連加特可以踢到獌狗都算奇蹟

Lingard

軒

華拿朋友隊

打工仔勝地 犯錯照續約加人工

蘇蘭基同aoc做錯咩
幾場後備出都有貨交
都係冇正選機會

老虎撚踢到我利都係奇蹟黎

slk 唔岩爸b , 前峰要番後做波唔入禁區

錯在黎左垃圾利

Alderxxxxx

咩呀, 門當戶對呀

真係要屌高普既野
真係用人方面

肯幫高普含撚就乜都得
沙鳩呢d唔肯含撚就俾人迫走

好彩冇安利簡個on9仔

slk只能夠踢plan b 後備 但係ox唔知點解唔出

冇slk出ox把鬼 都冇人頂波

wijnaldum好好咩

妹得仲勁

ox唯一技能係刷角

隱咗形邊有得妹

隱形最多攻得冇咁好
安利簡個on9仔就自己扭失波比人入

Can妹到失波
咪一鳩樣

唯一技能

sick ball

我寧願有得妹